是日晚餐，狗唔搭八

點解我會煮依兩樣
不過幾正

唔錯呀文化b

狗糧

好快手
啲牛好滯

文化b舊牛好正呀！！

想食鮮魷

鬼仔你上次嗰塊

内當然要配飯

唔好提啦

日本牛

比狗EAT

土魷嚟，唔是鮮魷

腥so rich

中岀兄識波

好平